EK3 究竟值唔值得入手？

入門H車

收皮啦
問問問 又唔7係買

問唔得 人哋買二手野問左都唔一定要買啦

買係可以買.. 不過睇清楚有冇大撞, 冷氣機器波箱.. 預多小小錢維修..

好值，我零幾年買幾萬，依家仲係幾萬

唔洗幾萬呀... BTW 1至兩萬細TEC OK LA...

斬尾？

唔係，美版果時只係新牌買黎練車，半年賣左，都算好車一部

5000 is ok

最平嗰啲自動波

想坐

好